其實呢場運動係已經唔可以完 一完就會被清算

只能頂到外國實際援助
而加話示威者係恐怖主義
係為未來教育營鋪路
新疆集中營都係話
提供教育等佢地走出脫離恐怖主義
情況好相似 當運動完結 世界唔再注視香港
慢慢同你清算
香港九龍新界無得避
要化身玉皇大帝打救蒼生

係
所以要一直抗議落去
直到中國經濟爆左 香港成功火燒大陸為止
咁習狗就一定要跪

根本攬炒係唯一出路

等候人道毀滅

推

百年一遇時機 咬撚死佢為止

明顯下一步就係教育營
同維吾爾同一條路

政府一路無視二百萬人
一路不停加裝監控鏡頭想推信用系統
真係玩撚哂

唔緊要
If we burn, you burn with us.

政府已經密密裝cam
佢哋冇諗過妥協

唔可以輸 if we burn you burn with us

難以想像輸左之後嘅光景
加油呀手足！繼續努力

基本上無得返轉頭

一定要完 我哋算清佢哋

見佢地連英國討論BNO都係到發癲
班香港人咁麻煩佢地肯走都唔比?
就知呢班香港人非死不可
班香港人出到外國會成為共產黨最大敵人
教育營 教育營 教育營

另一種白色恐怖？
換你坐林鄭個位解唔解決到問題？

只要美帝一日咬住大陸打貿易戰
西方既焦點始終都會係大陸度
香港人繼續做應該做既野就得
今次唔會咁易俾大陸淡化成件事既

不嬲就白色恐怖緊
唔恐怖出黎把撚?
唔恐怖洗撚反送中?
我做林鄭立即宣佈香港獨立啦戇鳩

呢個真係
難得人地吹風BNO平權
推推post吓勁多淡友入場
支狗第2日聽到即刻衝出嚟吠

btw借個位嚟push吓

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己一個簽係唔夠 請share出去
例如：
Lib Dem
Jo Swinson
各大香港英國報章
Twitter
英國MPs

係

攬炒係唯一出路

推，少左好多行動post

真係少左
真係無得攰..
一攰就乘虛而入

唔好攰呀
大佬

警黑合作 無法無天

頂硬上

一定要拖
拖死支那

而家支那愈出愈少牌
一係d牌比人㩒住
只要夠鐘支那自動end game

和理非又好 勇武又好
一定要拖落去

去佢地END我地先有得END
所以香港無END GAME
END GAME只能係中國發生
真係真正END GAME
所以唔推咩END GAME係香港無可能發生

打錯晒D字
要佢地END我地先有得END
所以香港係無END GAME
真正END GAME只能係中國發生
所以唔好推咩END GAME因為係香港係無可能發生

無錯，根本目標係推倒重來，重來唔到至少都要推倒

好似話政協下個月去新疆考察

好驚

保安局之前都成日考察
知咩事啦
屌你真係勢在必行

612 721 811

中國滅亡
下一個朝代叫咩名好

分裂左仲邊有朝代

呢場運動係長期抗戰，而且會非常慘烈、血腥、漫長

反送中後，已經變成對中共嘅反抗

大清算好快就會開始

冇人可以獨善其身

唯有組織上嚟，我哋先有機會贏

一輸，人身安全都會成問題

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

agger

無人可以獨善其身
係中共眼中香港人比新疆人更惡劣

唔敢想像會點
今次唔支爆攬炒 香港人以後都會好危險
有好路數移民就最好走

823 人鏈

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

喺

其實而家美國都加強緊包圍鏈
賣大量戰機比台灣
只係等緊幾時郁手

Push

PUSH

就算未完都大規摸搜捕又密密裝cam

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

一定啦

係。冇回頭路

已經被清算緊

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

*曱甴論* 排頭
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

香港一定變極高壓統治
所以而家千祈唔好鬆懈

香港人要撐住，唔係大家都只會係集中營見，頂住啊

如果中共倒台

短期之內, 中國會變成伊拉克 敘利亞 咁, 因為群龍無首 而打內戰
唔好彩既, 就可能變索馬里咁, 完全陷入無政府狀態, 周圍亂七八糟, 日日餓死人, 為左搶物資而殺人, 好似睇緊未日電影咁

200萬人必須齊心,輸左係會無命架!!!!輸左既話你身邊既人只要係藍底就可以打死你都唔會比警察拉,律政司係會選擇性咁唔告佢地架!!!!!!

[警世]721,85,811比你我想像中嚴重!!!!

一停就用大灣區加監控，清算所有人

係
一定要聚焦 撐落去

團火唔好熄啊手足

岩

真係咁有信心中共會倒台？

未完呀

push

有班人唔會理
佢眼中只係選票

仲選乜鳩
從有DQ開始立法會
係乜撚野黎

一平靜已經開始更清算啦

根本無得退
真係end game

啱，呢舖已經係同中共show hand, 所以大家千其唔好諗咩袋住先，唔會再有下次，五大訴求，一定缺一不可

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

朝你老母

以後閩國、粵國都唔撚會有中國

共產黨隨街屌死自己老母

掉哪媽！頂硬上！
Fuck his mom! Hit the hard！

612
721
805
811

左膠禍國

最鍾意set教條、民意勒索
制限大家活動
呢啲人唔會被DQ
無雙普選佢都無蝕

面對豬一般對手，林奠訓係度都贏喇

臥底係undercover

去

去去

推推

而家我地出緊黎都仲夠膽死裝cam,滅廣東話, 一退就真係萬劫不復

我已經預咗一完我就死撚硬

做香港人真係好撚痛苦
政府日日賣港
點解要喺97後香港出世
屌

命運之輪轉動之時 無人可以將佢停止

大家一齊頂住

香港人退無可退
最後一戰

秦國大一統，又有幾多人諗到法家極權得十年貨仔

其實政府回應五大訴求 先係最慘
到時真係唔知抗唔抗爭好

如果繼續抗爭, 又無哂借口

如果唔繼續抗爭, 一旦平息落來, 政府就會秋後算帳

一輸就輸一世！

未完已經清算緊

一早要有覺悟，希望大家有破釜沉舟嘅心態因為唔可以輸，輸咗會比死更難受

推推推推推推

Pish

清算緊sosad